【重慶感謝日】非裔導賞員：等待多年盼與華人連結 如今心願成真

民陣召集人岑子杰遇襲案疑涉及南亞人士，曾有傳言指趁上周日九龍區遊行「裝修」清真寺和重慶大廈報復，引發示威者發聲主動保護兩地，而少數族裔人士亦在重慶大廈派發冰水予市民。繼早前有市民到大廈外「快閃」唱歌聊表謝意後，有網民再發起今晚（25日）「爆買食」光顧重慶大廈商戶，既是回謝、亦想釋出善意。

香港首位印度裔註冊社工Jeffery Andrews 亦幫手舉辦導賞，讓港人重新認識重慶大廈，進一步了解這群體的生活點滴。以往不少香港人與少數族裔共居一地但不相往來，今次有機會打破隔漠、「connect」起來。

少數族裔組織導賞團介紹「重慶森林」

網民發起周五（25日）晚「爆買食」幫趁重慶大廈商戶，少數族裔遂組織導賞團為市民介紹這個「重慶森林」。

傍晚逾百市民一早在大廈外興致勃勃地排隊，45 分鐘的「重慶導賞」由 5 時半開始，每團廿餘人由導賞員帶路進入對不少華裔港人來說，從來過門不入、最多只會到裡面餐廳食咖哩，充滿神秘感的重慶大廈。今次不同之處，是緣於上周日的「we connect」。

「知唔知穆斯林平日在茶餐廳最常叫的是什麼？」華人導賞員 Bosco 在重慶二樓一間清真食店問一眾團友。大家交投接耳猜答案，原來是餐牌中最平凡的粟米或黑椒班塊飯。土生土長巴裔社工、隨行的導賞大使 Waqas 用廣東話說，穆斯林能吃的肉食必須以清真（Halal）方式放血處理，故此一般他們只會到清真食店，很少幫趁「茶記」。

導賞大使：盼增加溝通減少誤解

Waqas 表示，媒體上有不少有關少數族裔的負面新聞，市民亦鮮有機會接觸這社群，他希望增加溝通後能減少誤解，更多市民會願意親身了解少數族裔文化。

途中團友們在印度甜品店停留，店子擺滿裝飾和周日排燈節會用到的小蠟蠋。店員拿出各式甜點讓團友嘗試，因味道比他們平日習慣的甜度更濃，不少人因而甜得失笑起來。Bosco 介紹原來英氣勃勃的店員是尼泊爾人，更曾為英軍啹喀兵，他又教大家以尼泊爾話說「謝謝你」，音極似「探你阿爸」，大家說完都笑了起來。

來自非洲加納、在重慶大廈住了 15 年的「地膽」Dixon，原來是著書研究重慶大廈、香港中文大學的人類學教授麥高登（Gordon Mathews）的學生。他對《立場新聞》表示，多年來等了這樣與華裔港人連結的機會已很久，心願成真他感到十分高興，今日特地取消了所有他教授文化敏感度的課堂，特地參與帶隊。

他又指，過去數月的「反送中」示威的確令這裡不少店舖經營困難，而今次導賞團就是改變困境的機會，令更多人能放心來重慶大廈消費，「很多人對重慶大廈帶負面印象，我想讓他們看到，在這裡無論是你來自印度、巴基斯坦還是非洲，都可以和諧地一起生活，我在這裡與不同的人相交，我覺得重慶大慶像我的屋企，比起我住的單位，這裡更似我的屋企」。

他特別介紹其友 Paul 的加納菜餐廳，不過因受歡迎今晚已爆滿，歡迎大家其他日子到來光顧，他開聲感謝港人支持，並說「香港加油」。

Dixon：導賞團能改變困境 令更多人來大廈消費

楊媽媽由兒子陪伴同來導賞，她坦言從未來過重慶大廈，以前從過也不敢入，不過剛在新聞看到周日重慶大廈商戶派水一幕，然後聽到有「感謝日」遂決定前來一看。她說，這經驗令她十分感動，「他們原來這樣友善」。兩母子都是「黃絲」，721後楊媽媽感到憤怒，之後就與兒子 Jesse 會參與和理非集會。

Jesse 指，周日派水行動令不同背景的港人走在一起，體現解決危機的智慧，「唔係一味用槍指住人，用暴力就可以解決到問題，用一枝枝的水就消解了問題，顯出了大家可以互相守護、幫助，這些就是香港的核心價值，遞水只不過是個形式」。

「很多少數族裔都是在香港出世、都是香港的一份子，今次真的與其他香港人打破了隔漠。」楊媽媽向記者展示剛收到的一枝水，又說「今次買了薄餅，下次我地會來試下炸雞」，臨走前露出滿足的笑容。

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

其實佢哋知唔知民賤聯最想佢哋消失

多謝林鄭兌然競選口號

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

正評推post

we connect

connected

仲有冇炸魚薯條食

林鄭根本係魯魯修
團結所有勢力 對抗佢

賣X哂

多謝你 朋友
但係香港人 唔係華人
尤其唔好撈亂深圳河以北個D

Yes, 其實班藍絲係最racist, 日日發埋啲中國夢，中國人最強大，唔知做乜鳩又話hocc gphone佢哋係越南人，非我族類其心必異⋯⋯⋯

如果呢班人出埋黎投票
班建制應該收晒皮

長龍威力

We connect

佢只係一個智障既女人
唔係智將

咪高估佢，事實係佢做d野on9令所有人反佢

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

「唔係一味用槍指住人，用暴力就可以解決到問題，用一枝枝的水就消解了問題，顯出了大家可以互相守護、幫助，這些就是香港的核心價值，遞水只不過是個形式」。

WE CONNECT AS FUCK

但最驚今日之後, 善忘嘅香港人將重慶打回原型變左condom
繼續落去, 令真心愛香港嘅南亞人變成自己人

香港人邊個對佢有恩，係會記一世架

pish

林鄭仲有咩係未connect 到。。。。

有冇多啲導賞團？

好地地食開廚師沙律又轉乜鬼炸魚薯條

的士狗紅van狗

香港人會記一世 放心

佢話想轉吓口味喎

愛民主，黎投票
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？
和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同問

推

好感動
對比起班狗學哂新疆嗰套 輪姦 殺人
佢地真係好心快D番上去啦 香港冇人歡迎你地

呢場運動connect咗好多人

其實我都好感動

我地都你香港人

真 要一直connect落去
唔好咁善忘啊大家

重慶可以做旅遊景點

我都想join 以前唔敢去重慶大廈 連經過都行快兩步
的確係改觀咗 大家都係香港人

今次係講重慶本身，想知多少少佢地係香港既成長生活等等

咁佢仲差最後一幕, 就係比zero公開處決佢

可唔可以搞多場？

YUP 最撚種族歧視嘅就係中國人 但係就成日話其他人歧視佢地
唔記得係邊睇到
班中國人叫外國人
韓國人就叫棒子 俄羅斯人叫毛子 東南亞 菲律賓人就叫猴子 美國人就叫白皮豬

大部份香港人比d賣港畜牲係少數族裔問題上誤導左起碼20年, 自己又有冇反省過呢…

其實係
世界上應該無乜地方好似重慶大廈咁多唔同種族既聚居地

YUP

一個星期搞一次, 搞多幾個月等我地習慣左入去直行~~以後咪多個行街街地方~

魯魯修1%IQ 應該都高過佢

放心，今次對非華裔港人ge恩會記一世
對黑警ge仇都會記一世！
以後真正俾人排斥ge就只有黑警同全家！

香港係多元文化社會

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

有冇人將呢啲新聞推出國際

我認得有個有上viutv對不起標籤你

本來善意既野 就係會互相傳遞中不停增強
係班戇鳩毅進仔 揸住支炮 一朝得志語無倫次先搞到所有人都憎恨佢地

佢根本cls 今鋪connect到嘅人超乎晒大家想像 暗黑兵法之鬼

唔知點解支那狗最憎黑皮膚人種
佢哋會睇唔起人
係外國見好多都係咁

一啲啲啦 有試過的士佬唔收錢

Puch

要一直connect落去

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

其實真係無咩恐怖嘅，呢十幾年翻新咗已經整到好企理，早廿幾年就真係污糟好多
利申有親戚住咗幾廿年，幾歲開始出入到而家四張

香港人大團結

但最好笑
佢哋同時會話越南人先中國人
因為越南人係百越人遷移過去

咁事實上人類真係殺到埋身先識反省嘅
之前香港人都覺得新彊人周街斬人同放炸彈 再教育營搞左咁多人有冇人講過?
係到香港都同一命運先識反省
畀社會主義鐵拳懲罰嘅中國人都係一樣

Pizza好呀

師兄，我應承你唔會

唔單只重慶大廈，呢四個月同黎緊唔知幾多個月，同香港人走過既每一步路我都會一世記住，我仲會話埋比我下一代聽我點樣係呢場運動搵到歸屬感同身份認同，香港人呢個民族係幾咁優秀

之後就會話全世界都歧視我都係中國最好
但係叫佢番去又唔撚番

其實佢哋比人分隔最大問題係白粉報
成撚日都講南亞裔是非

❤️

We connected!!

呢篇報道真心正

推到香港食店提供走豬肉/素食餐
咁就真係大融和

[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

we connected

整多幾次本地旅遊景點

培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

其實新豬肉佢哋食唔食得

好warm

唔洗擔心，會繼續入去食野

push

以後都會去多d重慶食野

同問！今日miss左參加唔到

真WO, 光復之後乘機發展埋旅遊境點, 雖然本身已經有人去探險

好開心通過今次運動改變左好多香港人既有對人種既負面價值觀
同唔同群體既人聯繫起來

入咗去好似去咗異地旅行咁

新疆 西藏

8點去到餐廳唔收WALK IN, 又羅唔到籌...參與唔到

好感動

呢啲活動要搞多啲

大家永永遠遠記得港共及賤渣違反人性之戰爭罪行
而同時記得不同種族的人如何一起連線

唔會 會繼續幫襯

好多謝今日搞導賞團既手足
真係feel到we connect
但係大家可唔可以唔好咁過分
間間鋪條龍都長撚到
咩都食唔到

唯有下星期再去

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Jesse好靚仔

係都香港人消滅哂先
本黎南亞人口係香港第二快上公屋

巴基斯垣同非洲因為支共建交關係，唔會搞佢地
難民福利最高三千幾蚊fuck

關心香港滅口同被排斥好過啦

邊有睇唔起
三洞大學WO

外國人包括日本人不知幾撚欣賞重慶

本身好多外國旅客會入去，終於到返本地人

唔明點解啲人覺得重慶大廈美麗都大廈好恐怖？

其實我會覺得係過往香港人都唔多接納佢地依種唔同膚色既人
所以先被迫圍爐住埋一座大廈到生活
反映到佢地一直融入唔到社會每一區

利伸唔知之前既歷史，純粹自己覺得

喊左
we are all hongkongers

網上面咪歧視
支那雞唔好話白人了
中東人同黑人都跪係度追住黎含

早一個月先知清真牛肉館係藍店
手足們有冇牛肉餅 咖哩羊腩替代品推介

好感動，我都會

其實都有好香港人想識其他在港種族既人，只係無平台。
中學個陣好多同學仔都問香港係國際城市點解識唔到外國人。蘭桂坊呢D地方父母唔比去

好滾動

我淨係知道gphone成日俾人話佢係河童

18區黃店Bot

屌你老母D咖哩舖真係好撚惦，有冇熟重慶大廈既巴打可以寫晒每間舖既特色同推介，免得個個堆晒咖哩王同新德里做死佢地，又搞到野食賣晒冇得食

元朗、深水步、油麻地、紅土
大把啦

老實講都幾野蠻同無賴
住果區十幾年成日都對住呢群人
邊有咁美好

父母成日話重慶大廈好複雜好危險叫我地唔好去。所以唔會入去。 以家了解多左。之後就會好安心入去幫襯。

好多謝重慶手足，我渡過左難忘嘅一晚

你地係香港人

大家都係香港人

其實百越人根本唔係華廈中原人, 但班racist 中國人撚知咩

紅van 狗唔晒 起碼乜車都冇你都重可以坐下van 唔洗的

whole world connect

我日本朋友黎到香港都話一定要去重慶大廈食咖哩。

清真牛肉館賣嘅係港式咖喱

未connect新移民

We connect 呀呢鑊真係

父母講得多重慶大廈好危險有入無出。比無知既父母洗腦。

咁如果好似上面呢隻巴基斯坦咖哩呢

睇到好感動流左眼淚⋯

可唔可以搞多幾次導賞團呀
今日黎唔到呀

你幾大呀, 仲父母唔比
呢d時勢, 愈受保護, 愈害死仔女

幫你召喚UST南亞仔

今日睇到有報導幫左水泉澳平反

“非我族類其心必異”呢句野完全體現到支那狗骨子裡小農DNA一面

好想再有導賞團

邊度有 今日自由行入去仆街 迷宮咁雖然最後順利搵到新德里

重慶係有d危險
但裡面都好豐富有唔同文化 唔同人掙扎生存緊
建議朋友結伴去
希望少d歧視，一齊weconnect

想知南亞人多唔多參與投票？

始終係冇一個渠道去認識重慶大廈
今日既導賞團其實係可以長期做落去

有無人可以Connect 埋佢地投票
呢班人應該好多都有得投票 但往往都無做選民/無投過票

想當年個陣

希望再搞多次平日/定期導賞
今日勁多人

寧願俾南亞手足都唔想俾新腥港人

好感動好有愛
呢個先係香港
建制同popo唔該死返大灣區

之後都要去食 唔好今日食一次就算
手足以後要小心唔好屌我張圖對唔住

如果一至兩星期一次會幾好 香港人又多個地方去下

陳巧文領先香港人十年

係 以前一路對佢既認識都係有人入咗去就冇再出返黎

雄哥走得太前

佢係連燈仔心中既地位近一年好似過山車咁

乜你女朋友好鍾意食廚師沙律架咩？

雖然晤算超多人, 但真係好開心

以前企門口一陣就比人拉來拉去

我都想食！

如果日後都keep住多香港人入去食
不如佢地喺18區都開餐廳
好過啲中國麻辣野 地溝油
重慶大廈商場太細
根本淨係負荷到本來去嘅人流

林鄭令大部分香港人connected

香港人

唔知呢度有幾多人去咗導賞團。

我去咗半場，好感動。真心感動。
導賞員好用心帶我地行勻成個重慶大廈，介紹埋點分尼泊爾菜同印度菜，又解釋宗教派別（今個星期天係人地新年btw）好細心，問咩都答得到。解釋好詳盡好人性化好細心。

南亞手足又唔介意我地成班行黎行去冇幫襯（完咗團先幫襯）

痴線可唔可以搞多幾round，我畀錢都想join

日本人好多人都冇食過印度咖哩

非洲兄弟

721831101

啱, 唔好好似D藍屍咁撐9個字

推啊，支持香港係一個多元，非單一國度

真正嘅香港人其實好有人情味 We connected.

唔識越南歷史先咁講
中原王朝長年係越南敵人

邊撚個負皮

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

去到邊都勁長龍

推，俾錢都想join！

表示未入過 有導賞團會安心啲
有時驚唔知規矩得失左人

都多

今個星期日尖沙咀集會又可以去食

大家都係香港人呀

雄哥叫做嘢.jpg

仲可以去後樓梯變裝

愛與和平

有導賞團encore請開post!

想去

好想去!

感動

以後經過都會去幫襯下

門口有人派水比我
反應唔切多謝佢
餐廳全鋪巴絲互相推介食物
Mango Lassi原來好好飲

邊個話重慶三不管
好安全囉其實
追住咁sell其實係熱情

其實香港都係
支那秦

勁過八奇爸爸

其實721真係好on9

依一日係港殤日 激嬲曬沉睡既港人

好撚未試過嬲到喊

菲律賓旅遊巴案 係心痛到喊
5年前第一粒催淚彈 係不安到喊
721 係嬲到喊

Push

豬肉有分新舊？
應該凡係豬都唔食

btw而家支共豬瘟
係咪新疆啲孽報嚟？

入到去...有種去左旅行嘅感覺，但明明剛放工。
周圍不知名國籍嘅人，連餐牌都唔識睇。

唯一矛盾係......食個小薄餅100蚊，真係當我係遊客。
不過氣氛咁好，無計啦..(定係我入錯黑店)

Blocked user

好warm既感覺！We connected

喊了

某啲宗教比較嚴，要特別處理，唔單止食材，係連用具都有限制，所以唔太識真係唔好，唔係反而好心做壞事
因為成豬肉嘅茶大把，但佢地唔止呢樣限制

handmade嘅其實差唔多，係香港人慣左食嗰啲一式一樣嘅薄餅姐

改變係一世, 因為佢地真係愛香港同善良. 即係你會唔會聽日原諒黑警一樣

被時代雜誌選為亞洲最能夠體現民族多元ge建築物

楊媽媽由兒子陪伴同來導賞，她坦言從未來過重慶大廈，以前從過也不敢入，不過剛在新聞看到周日重慶大廈商戶派水一幕，然後聽到有「感謝日」遂決定前來一看。她說，這經驗令她十分感動，「他們原來這樣友善」。兩母子都是「黃絲」，721後楊媽媽感到憤怒，之後就與兒子 Jesse 會參與和理非集會。

When I read this I cried
Such a good thing to have yellow parents

但日本d印度咖哩舖都幾好食

D

人地可能係想同華人 (泛指唔同國籍既Chinese) 連結呢 你點知一定係淨指香港人

Y

清真牛肉館老細好似係蝗國人黎

其實真

因為上一代都係大陸小農思想
唔敢同外國人接觸（包括白人）

你唔好話去西門町萬華connect香港人

某份日賣過百份嘅報紙做咗幾年嘅抹黑文宣就咁就玩完

正皮

長期支持

好sad

明明就超多人

Me too 成團好開心
識左好多新野

因為我個區都多南亞人，想一齊踢走建制派

期實都有唔小南亞住公屋, 唔止係重慶
重慶作為一個地方比佢地保留自己文化好重要, 如果分晒入區呢D文化就冇晒

真香港人有恩必報 有仇必記

啲店員真係超friendly
（唔知係因為今日定平時都係咁）
係咁問好唔好味 開唔開心

不過唔講每樣野幾錢就落左單 最尾有啲比人屈錢嘅感覺

東方日報 成日話唱衰南亞人
支那人不了
有南亞人既地方先係香港

真係好感動
以前好驚去重廈呢個神秘地方
而家覺得好有愛

係....我都miss咗

我只見到香港人

我估唔到會connect到重慶大廈既一日

呢個真,支那人同藍絲都係唯黨獨尊

Connected
以後去尖咀又多一大堆餐廳可以慢慢試
唔使下下都食日本野

保皇黨好想滅佢地族

香港多元文化方面仲未追得上紐約呢啲大城市
香港唔同人種既區有好多 但唔connect

我建議真係一個星期一兩日攪導賞，其實就算本地人都唔係好清楚入面點樣。推廣，大家慣左，了解左，就會旺。自動波去。
因為我都去唔到，好想參加，了解嘅表面上係重慶生態，入面其實係了解香港不同種族人仕係香港生活嘅文化同狀況。其實真係好正！

真
反應好就keep住間中搞一搞

其實connect南亞、非裔同伊斯蘭教既人真係好重要，佢地係香港都幾多人，多個朋友好過多個敵人 ，唔好搞到好似黑警咁，真係咩年齡咩人種都屌佢地

點解你成日都知道有人叫你

導賞團呢個概念可唔可以推廣到去其他地方呢?

林之鎮魂曲

係呀！！！其實香港一直以黎都有人做不同嘅地方文化導賞，不過得唔到人注意，就呢次connect,多左人關心，打開咗隻門，會係一個好機會。應該繼續做，tst 唔會淨係食日本野西野，有得擇先最開心。又可以了解人地文化。駛乜返蝗國一天圍團，除左解介文化，飲食，宗教，重慶本身歷史，仲可以攪啲活動，例如其實族裔嘅文化節等等。多左好多活動可以參加。諗起都興奮！！

我成日都懷疑南亞仔唔係一個人，而係一個組織

甜湯圓

計劃打鳩岑子杰嗰班豬閪有無諗過會發展成今日咁？

尖沙咀wor

同埋你問呀嘛 你問佢就答

點睇慘過返印度 最近失左蹤咁

估都估唔到connect到咁多人重要唔同種族
林奠猶如預言家

睇到大廈門口人山人海
咸左真係幾感動

印度人自古以來都好撚識做生意

毛毛大隻靚仔

tw應該唔貴得去邊

其實依場運動改變左大家好多，我自己來講個人變得大愛左對唔同事物包容多左

以前會歧視同性戀，宜家唔會，因為我明白被打壓係一件唔好的事，每人都應自由，包括戀愛

少數族裔都係，肯踏出第一步其實佢地好nice，正如家驅講：「繽紛色彩閃出的美麗 是因它沒有 分開每種色彩」

但中國人同藍絲永遠

當你地開始為香港付出 依度就係你地真正既家

只係希望之後都可以維持住

會唔會係假清真，
啲動物係冇放血, 冇做儀式

紐約有冇類似重慶大廈呢啲?

香港開埠嗰陣， 伊斯蘭人已經喺香港

有無啲有餐牌有價錢嘅餐廳推介？

邊估到原本有人借南亞仔想殺人，變相令南亞人同我哋都connect 埋，額外令毛漢都反popo，真心成件事睇返好神奇

變國際版葵廣

咁佢背後嗰C.C 肯撚定on9妹

認同，水準拍得住重慶大廈
Curry方面日本同重慶大廈水準唔差得遠
不過naam就重慶大廈好食好多

本來南亞仔係被歧視一群，我地反而歧視人，不過既然鋪we connected 希望以後繼續關顧南亞巴

唔開胃

朋友

小氣嘅人都會記恩

賣相唔多討好 但真係好好食

阿龍亞龍都係淺-中藍
幫唔幫襯自己諗

團結所有人, 對抗共產黨

所以我想知有冇黃店有呢款咖哩
重慶大廈都得

支共就係老作歷史，咩燃都屈話係華夏源頭
粵客閩明顯係源自百越，都被屈成係純漢族

所以明年3月就會被斬殺？

真係好撚痴線，以前連燈仔日屌夜屌嘅群體今次一一connect

但百越人經過咁多年同華廈中原人打亂種，純華廈中原人又同匈奴個d北佬打亂種，世上仲有冇純百越人同純華廈中原人？

深水埗果間阿里巴巴呢

老老實實紅土南亞係幾麻煩。。。。

雖然我地而家身處黑暗時代
但係我同時覺得我地係進步當中
我地已經成功跨越宗教同種族甚至國家既界限
只要我地贏左就係光輝時代既開始
願榮光歸香港

佢地停留喺幾十年前諗住打到你服既思想，完全追唔上時代既進步，所以每一步都係錯晒柒晒

可以再整多個感謝日

香港一定要贏
香港人真係好高質

支持南亞裔擴大 喺香港生多d仔女
歡迎歡迎

兼拉埋垃圾藍絲警犬落地獄

問題係泛民質素要更高

我覺得有班南好撚嬲，星期五落場咩撚都冇得食

消除恐懼由認知開始

自稱無死角

起碼whatsgap加返人地入名單先啦

有得食，得番地下食完就走

推推

的士佬有啲都黃 因為聽電台多過CCTV

笑佢哋越南人真係好自大好無國際視野
就算係越南人又點
越南就要俾你哋支那人取笑？憑咩？

有啲都幾nice無咩嘢 試過幾年前俾南亞仔跟 即刻同個fd跑足九條街fing甩佢哋

種族共融

Pish

唔好再用蟲字邊啦
蟲字邊係鄰國專屬

張超雄唔帶團嘅?

應該係講緊個隻人造素肉，新豬肉omnipork
其實佢地食得，起其他國家賣既款有Halal
但因為香港版個名有豬肉兩隻字，唔可以做Halal

真點Connected

輕輕一推

佢哋以為依家嘅越南仲係好落後、仲好似係幾十年前咁

成個造形好似玩hiphop

太多人 放棄左

搵日少人啲 再去食下咖哩

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

白粉報做咗咁耐宣傳，又假難民又南亞兵團，結果咁就收咗皮

好感動 但可惜人太多食唔到 下次再去
會keep 住去

‘新’豬肉係素豬肉 omnipork. 質感同真豬肉接近，用來取代真豬肉比素食人士。

睇完個心好暖

美國都冇香港咁共融

楊同學好靚仔

香港人基因好似喺近百越人多啲

共同祖先即百越族
香港有啲人被順化
溝咗啲支那人基因

無知一問 我相信呢班人好多都係香港永久性居民
但應該唔係hk passport holder
呢班人有無投票權?

有啦

你望下啲基督徒先喇

其實佢地大多數都係在香港出生

我覺得唔需要一窩蜂咁去 唔該善忘既香港人 往後多D幫襯

睇完篇野，求加納菜地址
上openricr又寫結業既

係二樓對住樓梯 玻璃門粉紅色個間

想俾UST南亞仔導賞